他們靠什麼強心？ - 古德明

他們靠什麼強心？ - 古德明

十一月十四日，中共國家主席習近平在巴西出席金磚國家領袖會議，故意在國際場合恐嚇香港人說：「中央政府堅定支持香港行政長官鄭月娥領導香港，堅定支持香港警方執法，堅定支持香港司法機關懲治暴力罪犯。」香港黑警頭目鄧炳強謝恩說：「習主席的重要宣示，令香港警隊信心倍增。」

而十一月四日，習近平在上海出席國際進口博覽會，也曾故意表明對香港民意之蔑視，召見港人公敵鄭月娥說：「中央對你十分信任，對你和其他管治官員的工作充分肯定。」香港偽政務司長張建宗也謝恩說：「習主席一頓話，不啻給香港政府打了強心針。」

照道理，政府、警隊的權力與信心，應來自人民的支持與愛戴。但鄭月娥的偽政府及鄧炳強的黑警，卻只能靠習近平，以其一言為起死回生的「強心針」，因其一語而「信心倍增」。十一月二十四日香港區議會選舉，反偽政府、反黑警候選人奪得四百五十二席中的三百八十六席，這可作鄧炳強、張建宗謝恩詞的注腳。

中共駐美國公使李克新十一月下旬在美中政策基金會晚宴上致辭，批評美國國務卿蓬佩奧的「與中共衝突，不等於與中國人民衝突」論。李克新說：「中國人民前進的步伐，與共產黨完全一致，不可或分。」也許，六四屠城之外，今日香港也是「中共與人民完全一致」的明證。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

128 維園見

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

靠埋沒良心

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！